救港大英雄 陳同佳！

雖然疫情未完 但係佢功不可沒

【幫推thx】和你登記做選民 & 立會要初選「三不投」聯署

你條仆街肯自首未？